# Translation of Development (trunk) in Dutch
# This file is distributed under the same license as the Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Copyfight\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-18 10:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-18 10:25+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Copyfight <info@getcopyfight.com>\n"
"Language: nl_NL\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;esc_html__;_n;_n:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: languages\n"

#: class.copyfight-admin.php:50
msgid "Error: empty API Key field"
msgstr "錯誤：沒有填寫API密碼"

#: class.copyfight-admin.php:101 class.copyfight-admin.php:196
#: class.copyfight-admin.php:557 views/config.php:45
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: class.copyfight-admin.php:136
msgid "A Copyfight error has occurred, your article is not protected."
msgstr "發現Copyfight錯誤,你的文章是不受保護的。"

#: class.copyfight-admin.php:189
msgid "Post"
msgid_plural "Posts"
msgstr[0] "信息"
msgstr[1] "信息"

#: class.copyfight-admin.php:190
msgid "Page"
msgid_plural "Pages"
msgstr[0] "頁"
msgstr[1] "頁"

#: class.copyfight-admin.php:191
msgid "Character"
msgid_plural "Characters"
msgstr[0] "字符"
msgstr[1] "字符"

#: class.copyfight-admin.php:192
msgid "Word"
msgid_plural "Words"
msgstr[0] "字"
msgstr[1] "字"

#: class.copyfight-admin.php:197 views/config.php:341
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: class.copyfight-admin.php:292 class.copyfight-admin.php:310
#: class.copyfight-admin.php:326 views/config.php:63 views/config.php:82
#: views/config.php:101 views/config.php:159 views/config.php:178
#: views/config.php:197 views/config.php:216 views/config.php:252
#: views/config.php:271 views/config.php:290 views/config.php:309
#: views/config.php:358 views/config.php:390
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: class.copyfight-admin.php:292 class.copyfight-admin.php:310
#: class.copyfight-admin.php:326 views/config.php:62 views/config.php:81
#: views/config.php:100 views/config.php:158 views/config.php:177
#: views/config.php:196 views/config.php:215 views/config.php:251
#: views/config.php:270 views/config.php:289 views/config.php:308
#: views/config.php:357 views/config.php:389
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: class.copyfight-admin.php:294 class.copyfight-admin.php:573
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: class.copyfight-admin.php:312
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: class.copyfight-admin.php:328
msgid "Blur"
msgstr "模"

#: class.copyfight-admin.php:530 class.copyfight-admin.php:662
#: class.copyfight-admin.php:679
msgid "A Copyfight error has occurred..."
msgstr "發現Copyfight錯誤…"

#: class.copyfight-admin.php:531 class.copyfight-admin.php:663
#: class.copyfight-admin.php:680
msgid "Click here to try again..."
msgstr "點擊這裡再試一次…"

#: class.copyfight-admin.php:547
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: class.copyfight-admin.php:549
msgid "Copyfight Overview"
msgstr "Copyfight概覽"

#: class.copyfight-admin.php:550
msgid ""
"Copyfight protects your content, so you can focus on more important things."
msgstr "Copyfight保護您的內容，這樣你就可以專注於更重要的事情。"

#: class.copyfight-admin.php:551
msgid ""
"On this page, you are able to enter/remove an API key, view account "
"information and view stats."
msgstr "在這個頁面,你可以輸入/刪除API密碼,查看帳戶信息和統計數據。"

#: class.copyfight-admin.php:559
msgid "Copyfight Settings"
msgstr "Copyfight設置"

#: class.copyfight-admin.php:560 views/config.php:22
msgid "API Key"
msgstr "API密碼"

#: class.copyfight-admin.php:560
msgid "Enter/remove an API key."
msgstr "輸入/刪除API密碼"

#: class.copyfight-admin.php:561 views/config.php:49
msgid "Default settings"
msgstr "默認設置"

#: class.copyfight-admin.php:561
msgid "Edit your default settings."
msgstr "編輯您的默認設置。"

#: class.copyfight-admin.php:562 views/config.php:145
msgid "General settings"
msgstr "常規設置"

#: class.copyfight-admin.php:562
msgid "Edit your general settings."
msgstr "編輯您的常規設置"

#: class.copyfight-admin.php:563 views/config.php:338
msgid "Other settings"
msgstr "其他設置"

#: class.copyfight-admin.php:563
msgid "Edit your other settings."
msgstr "編輯您的其他設置"

#: class.copyfight-admin.php:569
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: class.copyfight-admin.php:571
msgid "Copyfight Account"
msgstr "Copyfight帳戶"

#: class.copyfight-admin.php:572
msgid "Subscription Type"
msgstr "訂閱類型"

#: class.copyfight-admin.php:572
msgid "The Copyfight subscription plan"
msgstr "Copyfight訂閱計劃"

#: class.copyfight-admin.php:573
msgid "The subscription status - active, cancelled or suspended"
msgstr "訂閱狀態 - 啟動，取消或暫停"

#: class.copyfight-admin.php:577
msgid "For more information:"
msgstr "欲了解更多信息："

#: class.copyfight-admin.php:578
msgid "Copyfight FAQ"
msgstr "Copyfight常見問題解答"

#: class.copyfight-admin.php:579
msgid "Copyfight Support"
msgstr "Copyfight支持"

#: class.copyfight.php:171 class.copyfight.php:256 class.copyfight.php:265
msgid ""
"There is no content because this is a <a target=\"_blank\" href=\"https://"
"getcopyfight.com/\">Copyfight</a> protected article."
msgstr ""
"沒有內容，因為這是<a target=\"_blank\"href=\"https://getcopyfight.com/\"> "
"Copyfight</a>一篇保護的文章。"

#: class.copyfight.php:183 class.copyfight.php:232 widgets.php:23
#: widgets.php:41
msgid "Protected by Copyfight"
msgstr "Copyfight保護"

#: views/config.php:4
msgid "Service disruption"
msgstr "服務中斷"

#: views/config.php:7
msgid "Service is operating normally"
msgstr "服務運行正常"

#: views/config.php:15
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: views/config.php:25
msgid "API Status"
msgstr "API狀態"

#: views/config.php:31
msgid "Enter your email"
msgstr "輸入你的電子郵箱"

#: views/config.php:32
msgid "Activate Copyfight"
msgstr "激活Copyfight"

#: views/config.php:33
msgid "Enter your email address or API Key if you have one"
msgstr "輸入你的電子郵件地址或API密碼"

#: views/config.php:36
msgid "Receive email updates about Copyfight"
msgstr "接收有關Copyfight的更新電子郵件"

#: views/config.php:40
msgid "Reset API Key"
msgstr "重置API密碼"

#: views/config.php:46
msgid ""
"These settings are triggered right after a post or page has been saved. This "
"means your posts might not have been protected, yet. Manually save your "
"individual posts and pages first."
msgstr ""
"這些設置在訊息或頁面被保存之後觸發。這意味著你的訊息可能不被保護。請手動保存"
"你個人訊息和網頁。"

#: views/config.php:52 views/config.php:65
msgid "Default status"
msgstr "默認狀態"

#: views/config.php:71 views/config.php:84
msgid "Default tags"
msgstr "默認標籤"

#: views/config.php:90 views/config.php:103
msgid "Default blur"
msgstr "默認模"

#: views/config.php:109 views/config.php:133
msgid "Typeface"
msgstr "字體"

#: views/config.php:142
msgid "These settings have an immediate effect on your content."
msgstr "這些設置會對內容產生立竿見影的效果。"

#: views/config.php:148 views/config.php:161
msgid "Content Delivery Network"
msgstr "內容分發網絡"

#: views/config.php:167 views/config.php:180
msgid "Use excerpt"
msgstr "使用摘錄"

#: views/config.php:186
msgid "FOUC Protection"
msgstr "FOUC防護"

#: views/config.php:186
msgid "(Flash Of Unstyled Content)"
msgstr "（無樣式內容的閃現）"

#: views/config.php:205 views/config.php:235
msgid "Text selection"
msgstr "選擇文本"

#: views/config.php:218
msgid "Length"
msgstr "截"

#: views/config.php:241 views/config.php:254
msgid "Search Engine Visibility"
msgstr "搜索引擎可見性"

#: views/config.php:260 views/config.php:273
msgid "Right click"
msgstr "右鍵點擊"

#: views/config.php:279 views/config.php:292
msgid "Print"
msgstr "刊"

#: views/config.php:298 views/config.php:311
msgid "Printscreen"
msgstr ""

#: views/config.php:317 views/config.php:327
msgid "Copyright notice"
msgstr "Copyright 聲明"

#: views/config.php:343
msgid "Widget settings"
msgstr "小工具設定"

#: views/config.php:343
msgid "Click here"
msgstr "點擊這裡"

#: views/config.php:343
msgid "to add and edit the Copyfight widget settings."
msgstr "添加和編輯的Copyright小工具設置。"

#: views/config.php:347 views/config.php:360
msgid "Debugging"
msgstr "調試"

#: views/config.php:379 views/config.php:392
msgid "Console"
msgstr ""

#: views/notice.php:9
msgid ""
"<strong>Almost done</strong> - activate Copyfight and protect your content"
msgstr "<STRONG>幾乎完成</ strong> - 激活Copyfight和保護您的內容"

#: views/plans.php:3
msgid "Subscription plans"
msgstr "訂閱計劃"

#: views/plans.php:41
msgid ""
"Our <a href=\"https://getcopyfight.com/fair-use-policy/\" target=\"_blank"
"\">Fair Use Policy</a> applies to all promos and subscription plans."
msgstr ""
"我們的<a href=\"https://getcopyfight.com/fair-use-policy/\" target=\"_blank"
"\">公平使用政策</a>適用於所有的促銷和訂閱計劃。"

#: widgets.php:14
msgid "Widget for Copyfight."
msgstr "Copyright小工具"

#: widgets.php:47
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: widgets.php:52
msgid "Logo:"
msgstr "標誌："

#: widgets.php:54
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: widgets.php:55
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: widgets.php:56
msgid "Light"
msgstr "亮"

#~ msgid "Copyfight prevented copying this content."
#~ msgstr "Copyfight防止複製此內容。"

#~ msgid "Disable right click"
#~ msgstr "Uitschakelen rechtermuisknop"

#~ msgid "Copyfight"
#~ msgstr "Copyfight"

#~ msgid "Copyfight Configuration"
#~ msgstr "Copyfight Configuratie"

#~ msgid "%s Post"
#~ msgstr "%s Bericht"

#~ msgid ""
#~ "These settings are triggered right after a post or page has been saved. "
#~ "This means your posts have not been protected, yet. Manually save your "
#~ "individual posts and pages first."
#~ msgstr ""
#~ "Deze instellingen worden geactiveerd direct nadat een post of pagina is "
#~ "opgeslagen. Dit betekent dat uw berichten niet zijn beschermd, nog niet. "
#~ "Bewaar eerst handmatig uw individuele berichten en pagina's."

#~ msgid "Appreciate our work? Please consider making a donation."
#~ msgstr "Waardeer je ons werk? Overweeg een donatie."

#~ msgid "USD"
#~ msgstr "USD"

#~ msgid "Widget for Copyfight"
#~ msgstr "Widget voor Copyfight"

#~ msgid ""
#~ "There is no content copied because this is a Copyfight protected article."
#~ msgstr ""
#~ "Er is geen inhoud gekopieerd, want dit is een Copyfight beschermd artikel."

#~ msgid "A Copyfight error has occurred... "
#~ msgstr "Er is een Copyfight fout opgetreden..."

#~ msgid ""
#~ "There is no content copied because this is a Copyfight protected post."
#~ msgstr ""
#~ "Er is geen inhoud gekopieerd omdat dit een Copyfight beschermd bericht is."

#~ msgid ""
#~ "There is no content because this is a <a target=\"_blank\" href=\"https://"
#~ "getcopyfight.com/\">Copyfight</a> protected post."
#~ msgstr ""
#~ "Er is geen inhoud gekopieerd omdat dit een <a target=\"_blank\" href="
#~ "\"https://getcopyfight.com/\">Copyfight</a> beschermd bericht is."

#~ msgid "Activate your Copyfight account"
#~ msgstr "Activeer jouw Copyfight account"

#~ msgid "Manually enter your API key or enter your email"
#~ msgstr "Voer jouw API sleutel of email adres in"

#~ msgid "Default typeface"
#~ msgstr "Standaard lettertype"
